有無人開武漢肺炎死亡人數文字直播post?

中國官方星期三（1月22日）公布武漢肺炎最新病例數據，截至21日凌晨12點，中國新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例440例，累積死亡個案9例。

From bbc news